紅磡又有一件海關出殯

大飛殉職架喎

應該仲有一件未出

你開心啲乜？

香港人最鍾意幸災樂中水禍，你睇佢地笑鳩韓國同日本就知，話佢地就話死果個係藍絲去合理化自己但又冇證據

又唔係狗 死者為大 尊重下

樓主logic
唔理啦笑左先算

-o-o

各行各業都有人因工死, 其他公務員都會有
點解得紀律部隊會搞大龍鳳? 真心問

爾非魚？

出事既係新買支那製船...以前幾十年都係歐美貨一條毛都冇少過
一換就支那即全隊出事,支共最叻又白事當紅事做...你明啦

你老細中聯辦，
最近叫你努力啲分化紀律部隊？

狗就慶祝姐，
海關唔關事嘅

唔針對近期啦, 係講緊一直以黎
人地外國軍事部隊/準軍事部隊就話真係為國家出生入死, 值得風光大葬
香港呢啲呢? 憑咩?

香港公務員要死人真係難
所以紀律部中曱甴已經係軍隊級待遇

因工離世有冇涉及老頂指示, 裝備問題等等
已經唔重要

重點係眾官已經出席, 風風光光地當紅事做
super

我係想呢班紀律部隊知道，死就班馬仔死先，班大蛇就unun腳係到做show

其實唔少 新聞唔報啫 啱啱年尾已經有單swd嘅
完全無人知
紀律部隊就有咁大搞咁大

海關前線好黃

憑咩都拎咗條命出嚟啦
你估佢風唔風光自己有得享受
人地因工殉職
消防救火 救護接肺炎call 海關追走私
都係做自己份內事
唔明有咩好屌

利申：3萬thx

你真係講得好
依家佢地無出糧 做義工？
well paid架大佬
外國就強制服役 睇到分別未？

你係屌醫護罷工啲人嚟?

關咩事？
醫護罷工係因為政府唔封關唔提供足夠裝備
發完夢未？係因為薪金低咩？

海關巡邏艇追截走私凍肉船翻沉釀3死2傷 海關工會指事件罕見

海關一艘淺水巡邏艇，昨晚(21日)9 時許執行任務時發生意外，釀3死2傷。翻沉海船為CE13，船身長約11米，購自中國，在2016下水，去年3月曾接受檢查，海關每年會為船隻例行檢查。事發時船隻正在機場跑道對開沙洲執行反走私行動，其間追截2艘疑走私凍肉船隻，意外翻船。

墮海5名關員包括4男1女，由27至43歲，不幸殉職的2男1女關員，包括一名27歲男關員，入職4年、駕駛船隻39歲男沙展，入職15年 ，以及負責指揮的女沙展。被救出時3人均穿有救生衣。43歲女關員年資較長，育有3名子女，其餘兩名男關員分別39及27歲，擁有15年及4年工作經驗。

消防進行救援後表示，消防蛙人接報到場後，先救起２名關員，其後潛入水中，約20分鐘再將3名被困船艙關員救出，但當時他們已昏迷，送抵屯門醫院搶救後，證實不治。據悉，海關翻沉船隻曾有被撞擊痕迹，但未有發現海上有漂浮物。
及後，海關事後發現懷疑一隻走私船隻停在海中，船隻沒有人，只有一批懷疑走私凍肉，海關事後已被拖回大欖水警基地，走私船船頭有曾碰撞凹痕，未知是否與事件有關，以便進一步調查。但另一隻走私船隻疑已逃離。案發海面現場仍禁止進入，待有關人員打撈沉沒海關船隻和搜索證物。
海關人員總會主席陳紹裘指，對外中有3名關員殉職，感到傷心難過。海關工會正與海關部門正商討協助死者家屬和關員，並提供心理輔導服務。陳認為事件罕見，船上均有安全裝備,關員亦有訓練和指引，現階段他評論海關船隻問題。工會正商討成立籌款基金。

今次唔係因為高層買次貨大陸船先出事咩
分別在哪?

反而想知查到點出事未?
係人為操作失誤定係架船本身垃圾?